聽朝電視台都會播片，大家覺得可以唔理事實？

灰衫狗衝上去前俾人圍屌，俾人發現係狗落慌而逃係事實

用呢個事實推論
有幾多人會信灰衫狗帶頭衝煽動其他人的版本？

我見到既係 便衣混入示威者當中
手持武器 直衝警總

你隻警犬依家拎曬武器 仲唔係扮示威者衝警總？
警察係暴徒 合理懷疑
合 理 懷 疑 啊

新聞影到前半part，播完仲會唔會信呢個版本？

你順便幫梁烈唯澄清埋啦

大家諗諗有幾多人會信網民版本，而唔信有晒新聞片的傳媒 (CCTVB除外)